[平行時空]元朗重狗兇9街坊 vs halloween開心party

Weekend呀嘛
緊係要出去玩啦

有冇人同我一樣
睇完元朗live成班顛狗係到9拉街坊好撚嬲
屌你老母一開ig幾廿個story係畫到靚一靚咁開緊party
你話全部畫joker/v煞我都gur d
但事實係成班港女係到化個大濃妝話慶祝halloween

平行时空之冠真系非香港莫屬

時空***
係****
屌 禁錯 自摑十下

聽日見

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

【行動post】聽日3點尖沙咀見！

推

好多係藍屍 唔好以為後生就黃

一開真係頹左 成班港豬唉

3萬警家屬當1隻警有5個親屬都15萬個藍屍啦

btw其實Fb ig都係得後生玩
做實事果d好少用原意就係呃like